{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156318?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 베토벤하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室が不可能になる場合があり、払い戻しはできません。 また、ペットがいる場合、ペンションへの入室を拒否されることもありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者も宿泊規定に基づいて予約及び利用が決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。 この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 それぞれの客室では個別バーベキューが可能で、炭やグリルはレンタルできます。 メゾネットタイプの一軒家の客室は禁煙であり、駐車も可能です。 加平ベートーベンハウスペンションをご利用のお客様には、カフェ利用のための人権が提供されます。 ブルモンが利用でき、利用時間は7時から10時までで、料金は2万ウォンです。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が予約に含まれる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションへの入室を拒否されることもありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者も宿泊規定に基づいて予約及び利用が決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "静かな環境を保つためのルールはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "それぞれの客室では個別バーベキューが可能で、炭やグリルはレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室で駐車はできますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室は禁煙であり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェ利用のための人権はありますか？",
            "answer": "加平ベートーベンハウスペンションをご利用のお客様には、カフェ利用のための人権が提供されます。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "ブルモンが利用でき、利用時間は7時から10時までで、料金は2万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 704
    }
}